其實特衰政府及特衰克警先係外國勢力嘅擁護者

淨係睇政府車及警車唔係用日本就用歐洲牌子，回歸左22年，比曬時間你去擁護及支持國家發展衝出宇宙！走落街睇睇而家冇一部係國產車！重好意思叫市民去愛國愛港，政府其身不正，信用破產！政府先係擁護外國壟斷勢力嘅推手！可恥！